［冇圖］妙麗著制服真係好正

侵侵原來你咁識貨

正皮

唔正咩

識嘢

原來連登仔都唔係咁識貨

始終一見到妙麗個腦都會出現 Emma Watson

好正 好想瘋狂同妙麗打佛地魔

負皮

垃圾

係
一齊玩魔杖

屌咁黑嘅！

又係班大愛撚屈鳩人種族岐視………幾時有黑人/黄種人哈利波特？

正評引伏

正皮引伏

妙麗中咗黑魔法

我都覺

惜食為香港

力架

痴撚線

乜撚嘢

其實羅琳冇話過妙麗係白人
羅琳自己亦好歡迎黑人做妙麗嘅演員

咪係，不過黑人正好多

工作就是我的戀人

英國人寫
黑你老母

黑人都算
黑人都有美女
但可唔可以唔好揾個做得麥教授級數嘅人做妙麗
就算故事背景妙麗已經做左人妻
都唔駛妻到咁掛wo
仲有佢個頭

正 好想入後門

英國冇黑人？

羅琳話錢已袋，燒書既無所謂喎
做d政治正確野，黑人buy，讀者照俾錢睇
小撮人反佢阻唔到錢照搵

呢個唔講以為係男人黎

J到出血

屌9你

小說形容妙麗根本唔會覺係靚女

屌你老母

頂 佛地魔一出場我就笑咗

垃圾，唔識食

屌妙麗啦，正好多

正評支持

小說入面妙麗唔靚 但金妮靚
小說嘅妙麗有次中伏，對門牙係咁生
龐芮夫人幫佢縮返啲牙嗰陣佢專登等啲牙縮多啲啲先出聲叫停
仲有用魔法令頭髮順滑
大概冇人expect emma watson大咗會咁屈
而ginnie個演員就越大越柒

講咁多，你地j唔j㗎